［臨老入書叢］召集所有學緊英文既人

無論初學，高手都好

志在人一齊學習一齊進步

留低你既TG啦

小學程度英文
而家hd year1
好想學好英文入番八大
利申：17dse英文拎1

留個TG group

@rodney0023

mawxshony

Bosir123

@d22552641

@Adrianwong1

l122345

@Desmond603

@monkeymonky0

tG:kana318

在校實習中，留名

[member]

@chris5280

@Thereisnoheart

dse 5**, ielts 8.0
教開英文 有興趣交流

@Bluemomoo

求加 有冇考ielts既朋友

tg: @englishuncle

tg 點可以將自己帳號show 出黎

@Edwinggg 求加

有咩搞

Hamster12

有興趣交流英文
TG:FG6768

tg: Fcukubaby

@andylai132004

ingridisak

Ricky67167

@jackyshek009

@verlorenestars

@klinyut

Xoxoxxxxxxx

michaelpok10

Liuwing